Sissekirjutud sel 1messel Mai 1867.
Siin koggokonna kohtus saab Jaan Reino poeg Jeösuu Walla Puuseppaks Wirrika küllale üllese wõetud.
Tallitaja: Mart Martow XXX
Abbimees: Mart Kredemann XXX
Wallaestseisja. Hans Ehrenwerth XXX
